有冇人試話養嘅寵物係弱智

睇過D文章 話動物界都有弱智
但點知自己寵物係咪智障

物似主人形

學野慢，成日做啲奇怪行為，on99同樓主一樣

樓上班on9仔

以前做寵物美容金,有個客養一隻弱智husky,個樣係真係弱智樣,無法訓練,會隨時噴屎噴尿
不過好短命,4歲就死左

但佢認唔認得主人
有冇相睇
佢主人好愛佢 不棄養

1.唔知認唔認得
2.冇相,都10年前,只記得狗主係一位拍恐怖片好出名的香港導演

咁都分唔到?

養過條魚一直學唔識游水浸死咗

吓 呢D應該係機能有問題

個樣又幾可愛

芝娃娃

豹守有種基因叫enigma
唔知算唔算

我隻狗睇落正正常常
但我覺得佢有輕微弱智同過度活躍

有冇相呀
或者佢做咗D咩令你覺得佢弱智呀

咩嚟㗎 上網search 唔到

豹紋守宮

Btw球蟒有種spider基因個頭都係會係咁亂fing